背面有三个12MP摄像头，用于主镜头、长焦镜头和广角镜头，以及ToF传感器。索尼Xperia 5 II是一款售价950美元的旗舰智能手机，配有耳机插孔| Ron Amadeo | 2020年9月17日| Ars Technica
你必须四处寻找，才能找到一家手边没有棕榈油的大公司。洗发水中的环境问题-第90期：绿色的东西| Anastasia Bendbury&Michael Shilo DeLay | 2020年9月16日| Nautilus
她抢下了31%的可用防守篮板，担任了第二助攻，防守了各种各样的对手球员，在联盟中获得了第13名的胜利份额。在本周的WNBA季后赛中，要么赢，要么回家|霍华德·梅格达尔| 2020年9月15日|第五届38
他们也更可能表现出一系列其他身体和心理健康问题。健康的屏幕时间是远程学习的一个挑战|凯瑟琳·胡里克| 2020年9月11日|学生科学新闻
爱普生Expression Photo HD XP-15000是一款宽幅打印机，支持无边框13 x 19英寸打印，并具有佳能iP8720所缺少的一些方便功能。每个预算的专业照片打印机| D.L.Cade | 2020年9月10日|科普
这封电子邮件似乎是一次相对常见的尝试，目的是从众多不知情的受害者那里获取个人信息。索尼又被黑客攻击了吗|Shane Harris | 2015年1月8日|每日野兽
四肢伸开，躺在躺椅上，膝盖高高地悬在空中，双腿张开。有权势的国会议员写“丰满的乳房”| Asawin Suebsaeng | 2015年1月7日|每日野兽
一位名叫“汤米”的护送员遇到了各种各样的女性客户。有事业心的女性转向男性护卫，享受无条件的乐趣和（可能）性生活|极光雪| 2015年1月3日|每日野兽
但她并没有通过一位公关人员悄悄地发表声明，而是将自己的愤怒发泄到了四面八方。詹妮弗·劳伦斯的正义之怒说出了我们想说的一切|凯文·奥基夫| 2014年12月29日|每日野兽
2011年12月他的绝食抗议得到了全国的认可，也是引发抗议运动的火花之一。假期坐牢：我们希望2015年11名政治犯获释| Movements.Org | 2014年12月25日| DAILY BEAST
在横截面上，洞穴从圆形（直径3英寸）到椭圆形（高3英寸，宽4英寸）不等。尤卡坦半岛的夏季鸟类| Erwin E.Klaas
有那么一会儿，她的眼睛带着一种可怕的信念注视着自己，那就是一种广泛而无名的背叛。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
这里的街道对于一个意大利城市来说相当宽，但在美国却被认为窄得令人无法忍受。欧洲概览|霍勒斯·格里利
他的鼻子是钩状的，相当大，他的眼睛是蓝色的，像钢一样明亮，有点宽。圣马丁之夏|拉斐尔·萨巴蒂尼
和往常一样，晚餐是重新开始的，因为这位混乱的厨师享有世界声誉。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯